Friday想搵人一齊食放題

冇朋友 想搵人今晚一齊食放題
有冇人一齊？

毒撚想搵啲人一齊食飯都咁難

冇人會要我

我覺得自己是0

On9 貪你樣衰同臭？

社會中一粒小小嘅塵埃，
冇人會去理會

啲野食香嘅...

教練，
我想打邊爐

覺得你好可憐
我決定幫你

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!

同人一齊在同一張飯檯食飯，
有食有笑，
在寒冷的冬天當中，
是那麼的溫暖。

而我，
只係隔離檯自己一個孤零零嘅小毒撚

這些機會不是屬於我的

我不值得擁有

多謝絲打

我注定冇人愛

去到又唔好傾，老尷咁點食

自己食啦

又係d理想化毒撚

注意力可以擺落野食度嘅
「舊牛肉幾好味」
「係啊，幾有牛嘅味道」
「那是野性的味道」
「......」

搵人食餐飯啫

睇到你句野性的味道真心建議你食完餐放題去睇睇醫生

精神科

最衰我喉嚨痛到仆街
下次好返睇下會唔會再見到你開post

依家宵夜時間少啲人，自己去啦